一人一個印象好深但係皮已收嘅app game

SE嘅Rampage Land Rankers
出左一年就收左皮
明明gameplay好高質當年d吹到有家用機game嘅質素
但係d人屌迷宮load其他人嘅行動成日要connecting成個節奏好慢
啱啱回味返人地d gameplay見到黑到無朋友巴打

temple run

temple run仲玩到喎
而且時不時搭車都仲見到人玩